通常行路行得快啲人代表乜？

趕時間？
避人？

我平時行路行得好快 無咩原因

窮 有錢人生活節奏駛乜咁趕

自然步速/趕時間
頂唔順啲人行咁慢
條路又窄 行係你後面又好似唔想做乜咁

屌你老母電話投注........

腳長

純粹急屎

行得慢唔緊要，但慢得黎阻撚住人真係唔知想代表乜

其他人行得太慢

份人急躁

趕時間
唔中意係條街咁多人
返工忙 慣咗行咁快

冇時間可以嘥

有冇睇in time
窮撚先會行得快

行快d又健康d又慳時間

代表佢真係行得快d

代表佢係香港人
利伸：忙唔忙都行得好快

因為遲到

廢鳩事行人後面
你行其他人後面，尤其啲老女人或者廢老以為你想標佢哋參，會眼望望

可能係屎急

急屎

呀婆行得快...

肯定有古怪

D老女人亞亞咋咋行中間頂撚住條路，你行佢後面比佢頂住，佢眼尾哨到你，以為你賊即刻將個袋夾實係前面、真係好想屌死呢d垃圾